點解新痕結衣呢兩日咁靜

其實佢係係普派定熱城派

近日呢
狙擊游B既5毛明顯減少
同埋啲熱狗仔都唔太敢講意見

唔知點解呢？

唔通網上啲五毛係熱狗扮既？

熱狗無扮五毛

熱狗就係五毛

御理都唔見左啦

御理係高登比人兜心插緊

佢舌戰群熱

咁撚柒兩面不是人

佢呢兩日可能要排卵掛

鬼理得佢

學佢師兄洪仔

青山派真係好廢

開始懷疑佢根本唔支持熱普城，咁重要時態都完全唔表態

只係一件想本民青收皮既蛋散

一係就支持熱城所以唔敢講野

唔似得吉高由里子衰衰地都搬左兩包水

佢做咗乜嘢？

我好似咩都冇做

因為佢太低B 我好快對佢失去興趣

但係對吉高由里子份興致仲係度

唔敢屈佢係熱狗

不過個幾月前係一個義士POST入面，佢地話本土派首要任務就係要切割本民青，而且佢言談之中係支持陳雲，所以我同佢同新痕結衣嘈左好多頁